dasdasa係咪想迫死肥仔Tim

佢地有私怨

Tim記都算厚道

Tim囝搶過佢條女

渣架 輸比牙tim

lin?

有冇人留意到某個自貼波鞋gp

益ching 你咪再搞事，我已經原諒左tim 少

肥閪

Who益ching

蓋

佢搶我女友

你咁變態

條能吊follow埋tim記 仲整埋聲音提示

add唔到佢 想佢開ig做KOL